［散水警報］好多散水撚想大家唔好搞機場呀

睇黎有人諗唔到計點拆塞機場，開始要用埋啲咩影響到旅客去叫大家散水。

戇鳩影響唔到你既話我塞黎把撚呀？

講咩唔好去離境大堂呀，搞到旅客呢啲戇鳩野先係分化撚！又要好似5年前咁討論番邊個最開心邊個唔開心呀？法國地鐵罷工你去求佢唔好影響你呀笨，戇鳩鳩

敵人反對，即是我們做對了！

所有散水撚都係分化撚

推

係想形造到決定停飛果個係政府唔係我哋啫，公關上會好好多
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

拒絕散水撚

Push